{"A comment was deleted":"코멘트가 삭제되었습니다.","A comment was modified":"코멘트가 수정되었습니다.","A link to change your account password has been sent to your email.":"계정 암호를 변경할 수 있는 링크가 이메일로 전송되었습니다.","A memo was deleted":"메모가 삭제되었습니다.","Zip Code":"우편번호","Yes":"네","You are using the latest version.":"최신 버전을 사용중입니다.","Lab":"기공소","Lab Users":"기공소 사용자","Lab requires a valid email":"유효한 이메일이 필요합니다.","Label":"레이블","Labs":"기공소","Language":"언어","Languages":"언어","Last":"마지막","Last Login":"최근 로그인","Last Updated":"최근 업데이트","Last Updater":"최근 수정한 사용자","Latest Version":"최신 버전","Launch Exocad":"Exocad 실행","Launch Exocplan":"Exoplan 실행","Launch Exoplan":"Exoplan 실행","Launch RAYFace":"RAYFace 실행","Launch SmartOrho":"SmartOrho 실행","Launch SmartOrtho":"SmartOrtho 실행","Launching RAYFace...":"RAYFace 실행 중...","Leave a room":"방 나가기","Leave chat room":"채팅방 나가기","License Status":"라이센스 상태","Loading...":"로딩중...","Login":"로그인","Logout":"로그아웃","Lost or Broken":"연결 해제","label":"레이블","labs":"기공소","labsmanagement":"기공소 관리","lastName":"이름(성)","left the chat room.":"채팅방 나감","link":"링크","linkedproduct":"연결된 제품","linkedwf":"연결된 워크플로우","list":"목록","locked":"잠금","login":"로그인","loginbtnlabel":"로그인","logout":"로그아웃","Keyword":"키워드","Korean":"한국","key":"키","Jan":"1월","Jun":"6월","Jul":"7","Job":"진행중","joined the chat room.":"채팅방 입장","jumpstatus":"상태 변경","Items Found":"발견된 항목","I accept the Terms and Conditions.":"이용 약관에 동의합니다.","I confirm that I have read the Privacy Policy and I agree to it including the transfer and use of my personal data.":"개인 정보 보호 정책을 읽은 것을 확인하고 개인 정보의 전송 및 사용을 포함하여 동의합니다.","I have a suggestion.":"제안이 있습니다.","I like something.":"만족합니다.","I read the description well.":"설명을 충분히 읽었습니다.","I will contact you as soon as possible after checking the request.":"요청 사항 확인 후 최대한 빨리 연락드리겠습니다.","INACTIVE":"비활성화","If 'requires a valid email' is set, email authentication is required to use the service.":"'유효한 이메일 필요'가 설정된 경우 서비스를 사용하려면 이메일 인증이 필요합니다.","If you do not have a license or have used up your license, you can request a new license through the \"Request License\" button.":"라이선스가 없거나 라이선스를 모두 사용한 경우 \"라이선스 요청\" 버튼을 통해 새 라이선스를 요청할 수 있습니다.","If you have a license, you can proceed with contracts with other institute.":"라이선스가 있으면 다른 기관과 계약을 진행할 수 있습니다.","If you have a message, please write it down.":"전달할 내용이 있다면, 작성해주세요.","If you have any specific requests, please write them down.":"요청 사항이 있다면, 작성해주세요.","If you have read the description, please check it.":"내용을 모두 읽었다면, 체크해주세요.","If you want to activate, you can manage it in project view, click a project title":"활성화하면, 프로젝트 화면에서 관리할 수 있습니다. 프로젝트를 선택해주세요.","If you want to restore or delete permanently, you can manage it in project view, click a project title":"영구적으로 삭제하거나 복원하려면 프로젝트 화면에서 관리할 수 있습니다. 프로젝트를 선택해주세요.","If you write down your contact information, I\\'ll help you with your license purchase.":"연락처 정보를 적어주시면 라이센스 구입을 도와드리겠습니다.","Image Position Patient":"환자 이미지 위치","Import Patient Media":"환자 영상 가져오기","Improve user experience, make users feel valued.":"사용자 경험을 개선하고 사용자가 가치를 느끼도록 합니다.","In progress":"진행중","In-progress":"진행중","InActive":"비활성화","Include CT":"CT 포함","Infomation":"정보","Information":"정보","Input Country":"국가 입력","Insert Order Forms":"주문서 작성","Install":"설치","Institute Information":"기관 정보","Integration has been completed.":"연동 성공","Interproximal Reduction":"거리 감소","Invite":"초대","Invite Institute":"기관 초대","Invite Member":"사용자 초대","Invite User":"사용자 초대","Invoice":"영수증","Is this account your team member?":"팀 사용자가 맞습니까?","Issue Date":"발행일자","Issue For":"발행 대상","Issued By":"발행처","Items":"항목","If you leave the chat room, you won't be able to see the previous message again.":"채팅방을 나가면 이전 메시지를 다시 볼 수 없습니다.","import":"가져오기","information":"정보","inputTitle":"제목","invoices":"영수증","isestimate":"측정됨","ispop":"팝업창","isstandalone":"독립 실행","Hello":"안녕하세요.","Help us improve RAYTeams, Thank you.":"RAYTeams를 개선할 수 있도록 도와주십시오. 감사합니다.","Help!":"도와주세요!","Hide":"가리기","Hint Message":"힌트 메시지","Home":"홈","Homepage":"홈페이지","has been invited.":"초대됨","has changed the room name to":"방 이름 변경됨","has joined the chat room.":"방에 초대됨","has left the room.":"채팅방 나감","hidesidebar":"사이드바 숨기기","home":"홈","hp":"핸드폰 번호","Gender":"성별","Get License":"라이센스 받기","Get a license":"라이센스 받기","Getting Started Chatting":"채팅 시작하기","Global":"글로벌","Go to chat-room":"채팅방 가기","Go to the SMARTCheck installation":"SMARTCheck 설치하러 가기","Goods":"상품","Goto Setting":"설정 화면 가기","Guide":"가이드","Guides & Turorials":"가이드 및 학습","Guides & Tutorials":"가이드 및 학습","getproduct":"상품 가져오기","golink":"링크로 가기","goodinfo":"상품 정보","goods":"상뭉","goodtype":"상품 타입","goto first step":"첫 Step으로 가기","goto order":"주문하러 가기","goto user guide":"사용자 가이드","Fail":"실패","Fail Register":"가입 실패","Fail To Send E-Mail":"메일 발송 실패","Fail Upload MYO":"myo 파일 업로드 실패","Fail verify mail.":"이메일 확인 실채","Failed to send email.":"메일 발송 실패","FALSE":"False","False message":"실패 메시지","Favorites":"즐겨찾기","Fax Number":"Fax 번호","Feb":"2월","Female":"여성","File":"파일","File Upload":"파일 업로드","Files":"파일들","First":"처음","Flow":"흐름","Folder does not exist.":"폴더가 존재하지 않음","Forgot Password ?":"비밀번호 찾기","Form":"양식","Forms":"양식","file name":"파일 이름","file size":"파일 크기","files":"파일","filesize":"파일 크기","firstName":"이름","fixed":"고정됨","footer":"푸터","footersetting":"푸터 설정","forgot password?":"비밀번호 찾기","formType":"양식 타입","formcontrols":"양식 항목들","forms":"양식","formsmanagement":"양식 관리","fullscreen":"전체 화면","Extraction (Which tooth to extract?)":"발치(어떤 치아를 발치합니까?)","Edit":"수정","Edit Information":"수정 정보","Edit Password":"비밀번호 변경","Edited":"수정됨","Either you have not applied for a password change or you have already completed the change.":"암호 변경을 요청하지 않았거나 이미 변경을 완료했습니다.","Email":"이메일","Email address":"이메일 주소","Email already exists.":"이미 존재하는 이메일입니다.","Email authentication failed.":"이메일 인증 실패","Email authentication succeeded.":"이메일 인증 성공","Email sending failed.":"이메일 발송 실패","Email sent successfully":"이메일 발송 성공","Email transfer failed.":"이메일 전송 실패","Email transmission failed.":"이메일 전송 실패","Empty":"없음","English":"영어","Enter Room Name":"방 이름 입력","Enter email address":"이메일 입력","Enter your email to reset your password.":"비밀번호 초기화를 위해서 이메일을 입력해주세요.","Estimate":"측정","Estimated Price":"측정된 가격","Estimated Product":"측정된 상품","Estimating":"측정중","Exit":"나가기","Export":"내보내기","Export Project":"프로젝트 내보내기","Export completed.":"내보내기 완료","Exporting project...":"프로젝트 내보내는 중...","Extraction":"발치","edit":"수정","editflow":"흐름 수정","editform":"양식 수정","editscript":"스크립트 수정","editspecprice":"상품 상세 정보 수정","email":"이메일 ","email valid":"이메일 확인","empty":"없음","enterkeyword":"키워드 입력","errMsg":"에러 메시지","estimate":"측정","estimate logs":"측정 로그","estimateprice":"측정 가격","ex email":"이메일","Dashboard":"대시보드","Data Synced":"데이터 동기화됨","Deactivate":"비활성화","Deactivate User":"비활성화 사용자","Deactivated":"비활성화됨","Deactivated users can no longer log in to the RAYTeams.":"비활성화된 사용자는 RAYTeams에 로그인할 수 없습니다.","Deal with only this lab":"이 기관과만 거래됩니다.","Dec":"12월","Delegating Manager Privileges":"매니저 권한 위임","Delegating manager privileges":"매니저 권한 위임","Delegating privileges will cause your account to lose administrative privileges.":"권한을 위임하면 이 계정의 관리 권한이 제거됩니다.","Delete":"삭제","Delete Attachment File":"첨부 파일 삭제","Delete Comment":"코멘트 삭제","Delete Post":"글 삭제","Delete Privacy Policy":"개인정보 보호정책 삭제","Delete Term":"이용약관 삭제","Delete this Language Content":"다국어 컨텐츠 삭제","Delete this post":"글 삭제","Delivery Name":"배송 업체 이름","DentalDB.exe Path":"DentalDB.exe 경로","Deny":"거부","Description":"상세 내용","Description of selected teeth":"선택된 치아의 상세 내용","Design":"디자인","Design Confirm Option":"디자인 확인 옵션","Devilery Information":"배송 업체 정보","Distalization":"분산","Do not check this window again.":"이 창을 다시 체크 하지 마세요.","Do you want to continue this operation?":"이 작업을 진행합니까?","Do you want to logout?":"로그아웃할까요?","Do you want to publish it now?":"지금 즉시 게시할까요?","Do you want to unregister?":"탈퇴하시겠습니까?","Do you want to unregister? It will be removed your account instantly.":"탈퇴하시겠습니까? 사용자의 모든 정보가 즉시 삭제됩니다.","Doctor Name":"의사 이름","Does not exist institute you search?":"찾는 기관이 없나요?","Doing":"진행중","Don't create order.":"주문 생성 불가","Done":"완료","Download Project":"프로젝트 다운로드","Download latest data":"최근 데이터 다운로드","Draft":"초안","Drop some files here ...":"파일들을 여기에 드래그 하여 올려주세요.","Drop the files here ...":"파일들을 여기에 드래그 하여 올려주세요.","Due Date":"완료일","Due in":"예정일","dashboard":"대시보드","days":"일수","dealers":"딜러","del":"삭제","delete":"삭제","deletemsg":"삭제 메시지","deleteproduct":"상품 삭제","A memo was modified":"메모가 수정되었습니다.","About RAYTeams License.":"RAYTeams 라이센스에 대하여","Accept":"승인","Accept File Types":"허용된 파일 타입","Account information not found. Please log out and try again.":"계정 정보를 찾을 수 없습니다. 로그아웃하고 다시 시도해보세요.","Action Forms":"실행 양식","Assigned user":"지정된 담당자","A folder with the project name will be automatically created.":"프로젝트 이름으로 폴더가 자동으로 생성됩니다.","Action Required!":"작업이 필요합니다.","Action is required.":"작업이 필요합니다.","Actions":"작업","Activate":"활성화","Activate User":"활성 사용자","Activated":"활성됨","Activated users can log in to RAYTeams to use the service.":"활성 사용자는 RAYTeams에 로그인할 수 있습니다.","Active":"활성화","Activity":"활동","Add":"추가","Add Attachment File":"첨부파일 추가하기","Add Contract":"계약 생성","Add Contract Only":"계약 생성만하기","Add Goods":"상품 추가","Add Item":"항목 추가","Add Language":"언어 추가","Add Licensed Contract":"라이센스 계약 추가","Add Member":"멤버 추가","Add Price Property":"가격 옵션 추가","Add Property":"옵션 추가","Add a Clinic":"치과 추가","Add a Form":"양식 추가","Add a Guide & Tutorial":"가이드 및 학습 자료 추가","Add a Guide/Tutorial":"가이드 및 학습 자료 추가","Add a Lab":"기공소 추가","Add a Post":"글 추가","Add a Privacy":"개인정보 보호정책 추가","Add a Term":"이용 약관 추가","Add a Terms":"이용 약관 추가","Add a Tutorial":"학습자료 추가","Add a dealer member":"딜러 사용자 추가","Add a task":"작업 추가","Add member":"사용자 추가","Add members":"사용자 추가","Add memo":"메모 추가","Add new comment":"코멘트 추가","Add/Edit Spec":"상세 정보 추가/수정","Address":"주소","Address Country":"국가","Agree":"동의","Alarms":"알람","Aleary exist":"이미 존재합니다.","Already have an account?":"이미 계정을 가지고 있나요?","Amount":"금액","An attachment was deleted":"첨부파일이 삭제되었습니다.","An authentication email has been sent to the email of the registered account.":"등록된 계정의 이메일로 인증 이메일이 전송되었습니다.","An email has been sent.":"이메일이 발송되었습니다.","An error has occurred.":"에러가 발생했습니다.","An error has occurred. Please try again later.":"에러가 발생했습니다. 잠시후에 다시 시도해주세요.","And please enter the first message below.":"아래 메시지를 입력해주세요.","App Information":"앱 정보","Apps":"앱스","Apps Settings":"앱 설정","Apr":"4월","Are all edits done? It will be converted to Dental Avatar and upload.":"모든 편집이 완료되었나요? 작업 결과는 Dental Avatar로 변환되어 업로드 됩니다.","Are all edits done? It will be upload.":"모든 편집이 완료되었나요? 작업 결과는 업로드 됩니다.","Are you sure you want to delete this article?":"이 글을 정말 삭제할까요?","Assign":"담당하기","Assign user":"담당자 지정","Assignee":"담당자","At least 8 characters":"최소 8자리 이상","At least one uppercase letter":"최고 1개의 대문자","Attach":"첨부하기","Attachment":"첨부 파일","Attachments":"첨부 파일","Aug":"8월","Authentication Timeout":"인증 타임 아웃","Auto Login":"자동 로그인","Auto Start-up":"자동 시작","accept":"승인","actions":"액션","actionsmanagement":"액션 관리","actiontype":"액션 타입","add":"추가하기","addacontent":"컨텐츠 추가","addaction":"액션 추가","addaform":"양식 추가","addaproduct":"상품 추가","addaproductspec":"상품 스펙 추가","addboard":"게시판 추가","addclinic":"클리닉 추가","addcode":"코드 추가","addcombo":"콤보 박스 추가","addcomboset":"콤보 박스 추가","addcomment":"코멘트 추가","adddate":"날짜 추가","addemail":"이메일 추가","addform":"양식 추가","addhead8setphoto":"얼굴 사진 추가","addinvoice":"영수증 추가","addlab":"기공소 추가","addnew":"신규 추가","addnewcodedescription":"코드 정보 추가","addnewform":"새 양식 추가","addnewformdesc":"새 양식 정보 추가","addnewuser":"사용자 추가","addnewuserdesc":"사용자 정보 추가","addnewworkflowdesc":"워크플로우 정보 추가","addnumber":"숫자 추가","addorg":"기관 추가","addorgdesc":"기관 정보 추가","addpatient":"환자 추가","addproduct":"상품 추가","addproductscheme":"상품 스키마 추가","addproductspec":"상품 스펙 추가","addradiobutton":"라디오 버튼 추가","address":"주소","address extra":"상세 주소","addressdetail":"상세 주소","addsinglefile":"업로드 파일 추가","addsinglefilefororder":"주문을 위한 업로드 파일 추가","addsuborder":"하위 주문 추가","addtemplate":"템플릿 추가","addtext":"텍스트 박스 추가","addtextarea":"텍스트 박스(멀티라인) 추가","addtextproperty":"테스트 옵션 추가","addtoggle":"토글 추가","addtoggleproperty":"토글 옵션 추가","adduser":"사용자 추가","addworkflow":"워크플로우 추가","admincodelistdescription":"코드 목록","admincodelisttitle":"코드","adminformlistdescription":"양식 목록","adminformlisttitle":"양식","adminuserlistdescription":"사용자 목록","adminuserlisttitle":"사용자","again password":"비밀번호 다시 입력","age":"나이","all":"모두","allproducttype":"모든 상품 타입","and":"그리고","approve":"승인","assignee":"담당자","availableproducttype":"이용 가능한 상품 타입","availsuborder":"하위 주문 사용 여부","avatar":"아바타","Bottom":"아래","By using this app, you agree to":"이 앱을 사용한다면 이 내용에 동의함을 뜻합니다.","back":"이전","basicinformation":"기본 정보","basicprice":"기본 가격","basicsetting":"기본 설정","board":"게시판","boardtype":"게시판 타입","buildthisform":"이 양식 빌드","Completed project":"프로젝트 완료","CT coordinate system selection":"CT 좌표계 선택","CT export options":"CT 내보내기 옵션","Can not invite me":"나를 초대할 수 없습니다.","Cancel":"취소","Cancel Contract":"계약 취고","Cancel Invite":"초대 취소","Cancel Invite User":"사용자 초대 취소","Canceled":"취소됨","Cases":"케이스","Change Or New Workflow":"워크플로우 수정/등록","Change Password":"비밀번호 변경","Change Project":"프로젝트 변경","Change Status":"상태 변경","Chat":"채팅","Chat Room":"채팅 방","Chatting":"채팅","Chatting Rooms":"채팅 방","Check your e-mail":"이메일을 확인해주세요.","Check your email format.":"이메일 포멧을 확인해주세요.","Checking project.":"프로젝트 체크 중","Checking...":"체크중","Choose Product":"프로젝트 선택","City":"도시","Clear":"비우기","Click the Request Verify Email button to send an authentication email.":"인증을 위한 Email을 보내려면 '인증 메일 보내기' 버튼을 클릭해주세요.","Click to create a new institute with the name you entered.":"입력한 이름으로 새 기관을 만들려면 클릭합니다.","Clinic":"치과","Clinic requires a valid email":"유효한 이메일 주소가 필요합니다.","Clinical Condition":"임상적 상태","Close":"닫기","Closed":"종료됨","Code":"코드","Comment":"코멘트","Comments":"코멘트","Complete":"완료됨","Complete the project.":"완료된 프로젝트","Completed Projects":"완료된 프로젝트","Completely delete the project. This operation will permanently delete the project and cannot be restored.":"프로젝트를 완전히 삭제합니다. 이 작업을 수행하면 프로젝트가 영구적으로 삭제되므로 복원할 수 없습니다.","Config Setting":"설정","Confirm":"확인","Confirm Design":"디자인 확인","Confirm Order":"주문 확인","Confirm Password":"비밀번호 확인","Confirm User":"사용자 확인","Confirm With Change Password":"비밀번호 수정 확인","Confirm Without Change Password":"비밀번호 수정 없이 확인","Confirm history":"이력 확인","Confirm that I have fully read the terms and terms and policies agreed upon above.":"위에서 동의한 약관 및 정책을 모두 읽었는지 확인합니다.","Confirm the current design.":"현재 디자인 확인","Confirmed":"확인됨","Confirming":"확인중","Congratulations, your password has been changed.":"축하합니다! 비밀번호가 정상적으로 변경되었습니다.","Connection Lost":"연결이 종료되었습니다.","Content":"컨텐츠","Contents":"컨텐츠","Contract only":"계약만","Contracts":"계약","Controls - Preview":"컨트롤(미리보기)","Convert to RAYFace and upload data":"RAYFace로 변환 및 업로드","Copied":"복사됨","Country":"국가","Create":"생성하기","Create Comment":"코멘트 생성","Create Order":"주문 생성","Create Post":"글 작성","Create Treatment Guide":"치료 가이드 생성","Create a chat room and start talking with others.":"채팅방을 만들고 다른 사람들과 이야기를 시작해보세요.","Create an Order":"주문 생성","Create an order":"주문 생성","Create another order":"다른 주문 생성","Created":"생성일","Created Institute":"기관 생성일","Creator":"생성한 사용자","Crossbite":"부정 교합","Currently, there are no ongoing chats.":"현재, 아무 채팅이 없습니다.","Custom":"커스텀","cancel":"취소","cannotmakedone":"완료할 수 없습니다.","cannotremove":"삭제할 수 없습니다.","choosewf":"워크플로우 선택","claimreport":"리포트 요청","claimtype":"타입 요청","clinics":"치과","clinicsmanagement":"치과 관리","close":"닫기","closed":"종료됨","code":"코드","comment":"코멘트","comments":"코멘트","compareproduct":"상품 비교","complete":"완료","complete smtp verify":"SMTP 인증 완료","content":"컨텐츠","contenttemplate":"컨텐츠 템플릿","contenttemplateadd":"컨텐츠 템플릿 추가","contenttemplates":"컨텐츠 템플릿","copyandassign":"복사 및 지정하기","copyandnew":"복사 및 신규 ","created":"생성일","createorder":"주문 생성","createuser":"사용자 생성","creator":"생성한 사용자","current file":"현재 파일","curtype":"화폐 단위","deleteproductdesc":"상품 정보 삭제","deleteproductspec":"상품 스펙 삭제","deleteproductspecdesc":"상품 스펙 정보 삭제","deleteuser":"사용자 삭제","description":"상세 정보","deselectall":"모두 선택 해제","doestnotmatchpassword":"비밀번호가 일치하지 않습니다.","download":"다운로드","draft":"초안","duedate":"예정일","duplicatekeyname":"키 이름이 중복됩니다.","Min":"최소","Max":"최대","Male":"남성","Manage MyLab Languages":"Mylab 언어 설정","Manage Price":"가격 관리","Manage Prices":"가격 관리","Mar":"3월","Material":"재료","Maximum":"최대값","May":"5월","Media":"영상","Medical Records":"의료 기록","Member":"멤버","Members":"멤버","Members for this order":"이 주문에 대한 멤버","Memo":"메모","Menus":"메뉴","Method of Gaining Space":"공간 확보 방법","Midline":"정중선","Minimum":"최소값","Missing DentalDB.exe file path":"DentalDB.exe 경로가 없습니다.","Modify":"수정","Modify Comment":"코멘트 수정","Modify Post":"글 수정","More":"더보기","Multiple":"다중","makedraft":"초안으로 만들기","makedraftdesc":"초안 상세 내용으로 만들기","makedraftmsg":"초안 메시지 만들기","makepublished":"게시로 만들기","makepublisheddesc":"게시 상세 내용 만들기","makepubmsg":"게시 메시지 만들기","manage":"관리하기","me":"나","media":"영상","memo":"메모","myinfo":"내 정보","NOT to move":"이동 금지","Name":"이름","New":"신규","New Chat":"신규 채팅","New Contract":"신규 계약","New Draw":"새 그리기","New attachment was created":"새 첨부파일이 생성됨","New chat":"신규 채팅","New comment was created":"새 코멘트가 생성됨","New memo was created":"새 메모가 생성됨","Next":"다름","No":"아니오","No Records":"항목이 없습니다.","No comments":"코멘트가 없습니다.","No country code entered. Do you want to use the country code queried?":"국가 코드를 입력하지 않았습니다. 자동 생성된 국가 코드를 사용하시겠습니까?","No person has been assigned yet.":"아직 담당자가 지정되지 않았습니다.","No results found":"결과가 없습니다.","No results found :(":"결과가 없습니다 :(","No search results found.":"검색 결과가 없습니다.","Non Existent Organization":"존재하지 않는 기관","Not Assigned":"담당자 없음","Not Necessary":"필수 아님","Not exist contract.":"계약이 존재하지 않음","Not exist user":"존재하지 않는 사용자","Not find attachments.":"첨부파일을 찾을 수 없음","Not found any records":"항목이 존재하지 않음","Not to Move":"이동하지 않음","Nov":"11월","name":"이름","need smtp verify":"SMTP 검증 필요","needtolinkwf":"Workflow에 연결 필요","new":"신규","newmember":"신규 멤버","neworder":"신규 주문","next":"다음","norecord":"항목 없음","nospecprice":"가격 정보 없음","notexistavailableproduct":"이용가능한 상품이 없습니다.","noworkflow":"워크플루우가 없음","Oct":"10월월","Okay":"넵","One license is used.":"1개의 라이센스가 사용됩니다.","One or more lowercase letters":"1개 이상의 소문자","One or more numbers":"1개 이상의 숫자","One or more special characters":"1개 이상의 특수 문자","Open Source License":"오픈 소스 라이센스","Open this web page?":"웹 페이지를 열까요?","Order":"주문","Order Forms":"주문 양식","Ordered":"주문일","Orders":"주문","Orders in Users":"사용자별 주문","Other country":"국가별 주문","Overview":"요약","Owner":"소유자","ok":"네","onlythisproduct":"이 제품에 한함","openforclinic":"치과에 공개","order":"주문","orderforms":"주문 양식","ordermember":"주문 멤버","orderreview":"주문 리뷰","orders":"주문","orders will be processed.":"주문이 진행됩니다.","ordersmanagement":"주문 관리","org":"조직","orgsmanagement":"조직 관리","otherworkflowusethiswf":"이 워프플로우를 사용하는 다른 워크플로우","order number":"주문 번호","Patient Code":"환자 코드","Price":"가격","PC":"PC","PREVIEW":"리뷰","Paid":"결제됨","Password":"비밀번호","Password Changed":"비밀번호 변경","Patients":"환자","Payments":"결제","Permanently Delete":"영구 삭제","Phone Number":"전화 번호","Placeholder":"Placeholder","Please check the status of your email.":"이메일을 확인해주세요.","Please check your email and proceed to the next step.":"이메일을 확인하고 다음 단계로 진행해주세요.","Please check your email, enter code and password you want to change.":"이메일을 확인하고 이메일에 표시된 코드와 신규 비밀번호를 입력해주세요.","Please check your internet connection.":"인터넷 연결을 확인해주세요.","Please check your mail and proceed to the next step.":"이메일을 확인하고 다음 단계로 진행해주세요.","Please check.":"확인해주세요.","Please choose product type.":"상품 타입을 선택해주세요.","Please click below button and confirm":"아래 버튼을 클릭하여 확인해주세요.","Please click button, if you use this RAYTeams App.":"RAYTeams를 사용한다면 버튼을 클릭해주세요.","Please confirm design.":"디자인을 확인해주세요.","Please contact your organization account directly.":"조직 계정에 직접 문의하십시오.","Please delete this item and try again.":"이 항목을 삭제하고 다시 시도해주세요.","Please enter a feedback title.":"피드백 제목을 입력해주세요.","Please enter a search keyword.":"검색어를 입력해주세요.","Please enter a institute name.":"기관 이름을 입력해주세요.","Please enter what you want to feedback.":"피드백을 입력해주세요.","Please fill out your account information":"사용자 정보를 입력해주세요.","Please log in and use Send-feedback.":"로그인하고 Send-feddback을 이용해주세요.","Please log in with the changed password.":"변경된 비밀번호로 로그인하십시오.","Please proceed from the beginning.":"처음부터 진행해 주세요.","Please select a chat room. Or try creating a new chat.":"채팅방을 선택해주세요. 또는 새 채팅방를 만들어 보세요.","Please select a member first.":"멤버를 먼저 선택해주세요.","Please select a recipient.":"받는 사람을 선택해주세요.","Please select an order from the list.":"목록에서 주문을 선택해주세요.","Please select the dentition that you wish NOT to move.":"이동 금지할 치아를 선택해주세요.","Please set it up and try again.":"설정하고 다시 시도해주세요.","Please sign in 3Shape account.":"3Shape 계정으로 로그인해주세요.","Please sign up via another email.":"다른 이메일로 가입해주세요.","Please try again from the beginning.":"처음부터 다시 시도해주세요.","Please try again in a few moments.":"잠시 후에 다시 시도해주세요.","Please try again later.":"잠시 후에 다시 시도해주세요.","Please update RAYTeams.":"RAYTeams 를 업데이트 해주세요.","Please wait a moment.":"잠시만 기다려주세요.","Please wait a second":"잠시만 기다려주세요.","Post":"글","Posts":"글","Posts Management":"글 관리","Predicting":"예측","Prev":"이전","Preview E-Mail Footer":"이메일 푸터 미리보기","Previous":"이전","Price Option Name":"가격 옵션 이름","Privacy Management":"개인정보 보호정책 관리","Privacy Policy":"개인정보 보호정책","Privacys":"개인정보 보호정책","Process":"진행","Processing MYO file.":"myo file 생성중","Processing...":"진행중","Proclination":"Proclination","Product Name":"상품 이름","Products":"상품","Products in Orders":"주문별 상품","Project Service Connection":"프로젝트 서비스 연결","Project design has been confirmed":"프로젝트 디자인 확인됨","Project has been activated.":"프로젝트가 활성화됨","Project has been completed.":"프로젝트가 완료됨","Project has been created.":"프로젝트가 생성됨","Project has been downloaded.":"프로젝트가 다운로드됨","Project has been moved to trash.":"프로젝트가 휴지통으로 이동됨","Project has been removed.":"프로젝트가 삭제됨","Project has been restored.":"프로젝트가 복원됨","Project has been updated.":"프로젝트가 업데이트됨","Project member":"프로젝트 멤버","Project owner who created Dental Avatar can make project complete and active anytime.":"Dental Avatar를 만든 프로젝트 소유자는 언제든지 프로젝트를 완료하고 활성화할 수 있습니다.","Project owner who created Dental Avatar can make project remove and restore anytime.":"Dental Avatar를 만든 프로젝트 소유자는 언제든지 프로젝트를 삭제하고 복원할 수 있습니다.","Project status has been changed":"프로젝트 상태 변경됨","Projects":"프로젝트","Property Name":"속성 이름","Proposed":"제안","Publish":"게시","Publish Only":"게시만","Publish to Clinic":"치과에 게시","Publish with Confirm":"디자인 확인 요청","Publisher":"게시자","paid":"결제됨","password":"비밀번호","password confirm":"비밀번호 확인","patient number":"환자 번호","patients":"환자","payday":"결제일","paydirect":"직접 결제","payments":"결제","port":"포트","prev":"이전","price":"가격","priceoptions":"가격 옵션","proceed":"진행","productandprice":"상품과 가격","products":"상품","productsmanagement":"상품 관리","productsusethiswf":"워크플로우 사용 상품","progress":"진행","publish":"게시","Removed project":"프로젝트 삭제됨","RAYTeams Version":"RAYTeams 버전","Register Patient":"환자 등록","Registered":"등록일","Registration failed.":"등록 실패","Related orders":"연관된 주문","Reload Project":"프로젝트 다시 불러오기","Reload Project List":"프로젝트 목록 다시 불러오기","Remove":"삭제","Remove the project.":"프로젝트 삭제","Removed Projects":"삭제된 프로젝트","Rename":"이름 변경","Reply":"답변","Request Confirm":"확인 요청","Request Content":"내용 요청","Request License":"라이센스 요청","Request Verify Email":"인증 메일 요청","Request design confirm":"디자인 확인 요청","Request more license":"라이센스 추가 요청","Require Mylab Application":"Mylab 앱이 필요합니다","Require RAYTeams v":"필요한 RAYTeams 버전","Require code":"필요한 코드","Require email":"이메일 필요","Required SMARTCheck.":"SMARTCheck 필요함","Resend":"다시 보내기","Resend Invite Mail":"초대 메일 다시 보내기","Resend invite mail":"초대 메일 다시 보내기","Restore":"복원","Restore the project to its original state":"원래 상태로 프로젝트 복원","Restore the project to its original state.":"원래 상태로 프로젝트 복원","Revoke":"사용 취소","Roles":"역할","Rows":"행","read all":"모두 읽음","reason":"이유","receiveissuemethods":"이슈 방법 수신","recently":"최근","registerpatient":"환자 등록","reject":"거절","remove":"삭제","removethisorder":"주문 삭제","rerequest":"다시 요청","restart":"다시 시작","reviewinvoices":"영수증 리뷰","Send Feedback":"Send Feedback","Sent invitation email":"초대 메일 보내기","Save":"저장","Save Changes":"변경 사항 저장","Save Path":"저장 경로","Save folder":"저장 폴더","Search":"검색","Search Institute":"기관 검색","Search Keyword":"검색어","Search keyword":"검색어","Search or create your institute.":"검색 또는 기관 생성","Search...":"검색","Select":"선택","Select Design":"디자인 선택","Select Media file":"영상 파일 선택","Select Member":"멤버 선택","Select Your Region & Account Type.":"지역 및 계정 타입 선택","Select a language":"언어 선택","Select a project from the list.":"목록에서 프로젝트 선택","Select save folder":"저장 폴더 선택","Selected order does not exist.":"선택된 주문이 존재하지 않습니다.","Send":"보내기","Send Invite Email":"초대 메일 보내기","Send Project":"프로젝트 보내기","Send another feedback":"다른 피드백 보내기","Send to...":"보내는 사람","Sending...":"보내는중...","Sep":"9월","Server Error":"서버 에러","Setting":"설정","Settings":"설정","Settings for user email that is valid for the site.":"유효한 이메일을 설정해주세요.","Shade":"Shade","Shade System":"Shade System","Share":"공유","Show All":"모두 보기","Show Order":"주문 보기","Show Page":"페이지로 보기","Show Pop":"팝업으로 보기","Show Popup":"팝업으로 보기","Show folder when finished":"완료되면 폴더 보여주기","Sign Up":"가입","Sign in now.":"로그인","Sign up.":"가입","Signin":"로그인","Smart Check has been confirmed":"SMARTCheck로 확인됨","Smart Check has not been confirmed":"SMARTCheck로 확인 안됨","Smart Check is required.":"SMARTCheck가 필요합니다.","Something's not working.":"문제가 발생했습니다.","Something's wrong. Please reinstall the app or log in again to use it.":"문제가 발생했습니다. 앱을 다시 설치하거나 다시 로그인해주시기 바랍니다.","Spec & Price":"스펙 & 가격","Spec. Name":"스펙 이름","Spec. Update":"스펙 수정","Specs.":"스펙","Start a new conversation.":"새로운 대화 시작","Sub Total":"중간 합계","Sub-order":"하위 주문","Submit":"등록","Subtotal":"중간 합계","Success":"성공","Success verify mail!":"이메일 인증 성공!","Sync...":"동기화중","Synchronizing project.":"프로젝트를 동기화 중입니다.","save":"저장","saveandnext":"저장 후 다음","search":"검색","select":"선택","selectaform":"양식 선택","selectall":"모두 선택","selectorders":"주문 선택","selectproduct":"상품 선택","selectproductforcopyandnew":"복사하여 새로 만들 상품 선택","selectusers":"사용자 선택","selectusertypes":"사용자 타입 선택","send email":"이메일 발송","sent":"보냄","setting":"설정","setting is required.":"설정이 필요합니다.","settingspermission":"권한 설정","shippingcompany":"배송 업체","smtpetting":"SMTP 설정","smtphost":"SMTP 호스트","sn":"시리얼 번호","sort":"정렬","specandprice":"스펙 & 가격","start":"시작","startpage":"시작 화면","status":"상태","step1":"Step 1","step2":"Step 2","suborders":"하위 주문","Tasks":"할일들","Tel":"전화번호","Terms":"약관","Terms Management":"약관 관리","Terms of service":"이용 약관","Thank you for your feedback.":"피드백을 남겨주셔서 감사드립니다.","Thank you for your valuable opinion.":"좋은 의견 감사드립니다.","Thank you.":"감사합니다.","The Password Confirmation doest not match":"암호 확인이 일치하지 않습니다.","The authentication time has expired.":"인증 시간이 만료되었습니다.","The authentication time has expired. Please proceed from the beginning.":"인증 시간이 만료되었습니다. 처음부터 다시 진행해주세요.","The confirmed user can use the service normally.":"확인된 사용자는 정상적으로 서비스를 이용할 수 있습니다.","The contract will be cancelled.":"계약이 취소되게 됩니다.","The contract will be signed automatically.":"계약이 자동으로 체결됩니다.","The contracting institute may use the following applications":"계약된 기관은 아래의 앱들을 사용할 수 있습니다.","The contracting institute may use the following applications.":"계약된 기관은 아래의 앱들을 사용할 수 있습니다.","The email format is incorrect.":"이메일 포멧에 문제가 있습니다.","The expiration time has expired.":"유효기간이 만료되었습니다.","The granted license will be restored.":"부여된 라이센스가 복원될 것입니다.","The organization is not verified. Contact your organization.":"조직이 인증되지 않았습니다. 조직 관리자에게 문의해주시기 바랍니다.","The original region and address are different. You agree that use is not permitted outside of your chosen region.":"접속 지역과 주소가 다릅니다. 귀하는 선택한 지역 이외의 지역에서는 사용이 허용되지 않는다는데에 동의합니다.","The password has been changed.":"비밀번호가 변경되었습니다.","The password has the following rules":"비밀번호는 아래의 규칙을 따라야 합니다.","The password has the following rules.":"비밀번호는 아래의 규칙을 따라야 합니다.","The passwords do not match.":"비밀번호가 일치하지 않습니다.","The search keyword must be at least 2 characters long.":"검색 키워드는 2자 이상이어야 합니다.","The selected country and address are different. How would you like to proceed?":"선택한 국가와 주소가 다릅니다. 그대로 진행하시겠습니까?","The temporary password for that account will be changed.":"해당 계정의 임시 비밀번호가 변경됩니다.","There are no chats in progress yet.":"아직 채팅이 없습니다.","There are no projects selected.":"선택된 프로젝트가 없습니다.","There is a problem with your organization\\'s account.":"조직 계정에 문제가 있습니다.","There is no account registered in the email you entered.":"입력한 이메일을 사용하는 사용자가 없습니다.","There is no treatment guide.":"치료 가이드가 없습니다.","There is nothing yet. Make a new order.":"아직 없습니다. 새로운 주문을 만들어보세요.","There is nothing yet. Make a new project.":"아직 없습니다. 새로운 프로젝트를 만들어보세요.","There was an error with the server.":"서버에서 에러가 발생했습니다.","This Footer is in use.":"사용중인 푸터","This Footer is not in use.":"미사용 푸터","Under Settings, select the correct setting for DentalDB file path.":"설정에서 DentalDB 파일 경로에 대한 올바른 설정을 등록해주세요.","Unknown":"Unknown","Unread Alarms":"안읽은 알림","Unread Only":"안읽은 알림만","Unregister":"가입 탈퇴","Unregister Account":"계정 탈퇴","Unregister User":"사용자 탈퇴","Unregister account":"계정 탈퇴","Unregistered E-Mail":"탈퇴한 Email","Update":"수정","Update Goods":"상품 수정","Update Password":"비밀번호 변경","Update Prices":"가격 수정","Update/Save this Language Content":"언어별 컨텐츠 수정/등록","Updated":"수정일","Upload":"업로드","Upload MYO file":"myo 파일 업로드","Upload Path":"업로드 경로","Upload Project":"업로드 프로젝트","Upload Title":"업로드 제목","Upload Type":"업로드 타입","Upload data":"업로드 데이터","Uploading file.":"파일 업로드중","Use Design Confirm":"디자인 확인 사용","Use Order AttachMents":"첨부파일 사용","Used":"사용중","User Guide":"사용자 가이드","User Information":"사용자 정보","Users":"사용자","udpateactioninfo":"액션 정보 수정","udpateclinicinfo":"치과 정보 수정","udpateforminfo":"양식 정보 수정","udpateorderinfo":"주문 정보 수정","udpateorginfo":"조직 정보 수정","udpateproductinfo":"상품 정보 수정","udpatesiteinfo":"사이트 정보 수정","udpateuserinfo":"사용자 정보 수정","udpateuserpassword":"사용자 비밀번호 수정","udpateworkflowinfo":"워크플로우 정보 수정","undefined":"Undefined","unknown file":"알 수 없는 파일","unknown type":"알 수 없는 타입","unlocked":"잠금해제","update":"수정","updatecode":"코드 수정","updatepassword":"비밀번호 수정","updateprice":"가격 수정","updateprices":"가격 수정","updatespecprice":"스펙/가격 수정","updatestatus":"상태 변경","updatesuborder":"하위 주문 수정","upload":"업로드","uploader":"업로더","use TLS":"TLS 사용","username":"사용자 이름","users":"사용자","usethisworkflow":"이 워크플로우 사용","VAT":"부가가치세","Value":"값","Values":"값","Verify, send test mail":"확인 및 Test 이메일 발송","Video":"비디오","View":"화면","View EZCheck":"EZCheck 화면","View Project":"프로젝트 화면","View Smart Check":"SMARTCheck 화면","View/Edit Description":"상세 정보 보기/수정","Viewer":"뷰어","value":"값","valueextra":"추가 값","vat":"부가가치세","view":"화면","viewmedia":"영상 화면","Wait a second...":"잠시만 기다려주세요...","Waiting":"기다려주세요...","Waiting for confirmation":"확인을 기다리는 중","Warning!":"경고!","We are closing RAYTeams safely.":"RAYTeams를 안전하게 종료하고 있습니다.","We have received your opinion.":"여러분의 의견을 받고 있습니다.","We sent to the email address with verification code.":"인증 코드를 이메일로 보냈습니다.","We will always try to reflect your opinion as much as possible.":"저희는 항상 사용자의 의견을 최대한 반영하도록 노력할 것입니다.","We will use the feedback you sent us with value and do our best to further improve RAYTeams.":"보내주신 피드백을 가치 있게 활용하여 RAYTeams를 더욱 개선할 수 있도록 최선을 다하겠습니다.","Welcome to RAYTeams.":"RAYTeams, 환영합니다!","What did you find?":"무엇을 찾고 있나요?","What did you like?":"무엇이 좋은가요?","What is your suggestion?":"제안할 것이 무엇인가요?","What kind of feedback do you have?":"어떤 종류의 피드백인가요?","When associated with a single institute, the information is shared directly with that institute.":"단 1개의 기관과 연결된 경우 해당 기관에 바로 공유됩니다.","When contracted with a single institute, the information is shared directly with that institute.":"단 1개의 기관과 연결된 경우 해당 기관에 바로 공유됩니다.","Workflow":"워크플로우","Working on Orders":"주문 진행중","Would you like to send an email?":"이메일을 보낼까요?","Write it down please.":"작성해주세요.","Write message":"메시지 작성","Wrong Approach":"잘못된 접근입니다.","Wrong Email Format":"이메일 양식에 문제가 있습니다.","Wrong Password Format":"비밀번호 규칙에 문제가 있습니다.","Wrong email format":"이메일 양식에 문제가 있습니다.","Wrong email format.":"이메일 양식에 문제가 있습니다.","We can't find the labs you're looking for.":"찾는 기공소가 없습니다.","waitasec":"잠시만 기다려주세요.","warning":"경고!","wfselectornew":"신규 워크플로우","workflow":"워크플로우","workflowmanagement":"워크플로우 관리","writepriceandspec1":"가격 및 스펙 작성","writereview":"리뷰 작성","You can accept the terms and conditions, set a password, and use the RAYteams.":"약관에 동의하고, 암호를 설정하면 RAYTeams를 사용할 수 있습니다.","You can add or edit Privacy Information":"개인정보 보호정책을 추가/수정할 수 있습니다.","You can add or edit Terms Information":"약관을 추가/수정할 수 있습니다.","You can attach files by drag and drop files here.":"이곳에 파일들을 드래그 드롭하여 추가할 수 있습니다.","You can change your account to a new password here.":"신규 비밀번호로 변경할 수 있습니다.","You can check it after you finish reading the document.":"문서를 모두 다 읽으면 체크(동의)할 수 있습니다.","You can close this window.":"이 창을 닫을 수 있습니다.","You can create a chat room and talk to others.":"채팅방을 만들어 다른 사용자와 대화할 수 있습니다.","You can drag a status":"상태를 드래그하여 생성할 수 있습니다.","You can invite users in contract institutes":"계약된 기관의 사용자를 초대할 수 있습니다.","You can log in and use the RAY Teams service now.":"로그인하여 RAYTeams 서비스를 이용할 수 있습니다.","You can now log in and use the service.":"로그인하여 서비스를 이용할 수 있습니다.","You can search by":"검색을 할 수 있습니다.","You can use RAYTeams, after the manager confirm your account.":"가입된 기관의 관리자에게 승인을 받아야 사용할 수 있습니다.","You got an available license already.":"이미 사용 가능한 라이센스가 있습니다.","You have accessed the page in the wrong way.":"잘못된 경로로의 접근입니다.","You have accessed this page through an incorrect path.":"잘못된 경로를 통하여 접근하였습니다.","Your Email":"이메일","Your account has been created.":"계정이 생성되었습니다.","Your account is using a temporary password.":"임시 비밀번호를 사용중입니다.","Your current account will be logged out.":"현재 로그인된 계정이 로그아웃됩니다.","Your organization account has not turned on the ability to send mail. Contact your organization.":"조직 계정에서 메일 발송 기능을 설정하지 않았습니다. 조직 관리자에게 문의해주세요.","Your organization account is not configured to send an email.":"조직 계정에서 이메일 발송에 대한 설정이 완료되지 않았습니다.","Your password has been changed.":"비밀번호가 변경되었습니다.","You do not have permission to run.":"실행할 권한이 없습니다.","your email":"이메일","This account you for belongs to institute.":"당신의 이 계정은 기관에 소속됩니다.","This chatting room is closed.":"채팅방이 종료되었습니다.","This email does not exist.":"이메일이 존재하지 않습니다.","This email does not requested.":"이메일이 없습니다.","This folder is empty.":"폴더가 비워진 상태입니다.","This format is not supported":"이 포멧은 지원하지 않습니다.","This service does not exist.":"서비스가 존재하지 않습니다.","This setting value is shared by Exocad Converter":"이 값은 Exocad Converter와 같이 사용됩니다.","Thisprocessingcannotberolledback.":"이 처리는 복원할 수 없습니다.","Title":"제목","To Active":"활성화","To Complete":"완료","To Manager":"매니저 위임","To Restore":"복구","To Trash":"삭제(휴지통)","To add a contract with a new institute, click the \"New Contract\" button to sign the contract on the map screen you move to.":"새로운 기관과 계약하려면 지도 화면에서 '새 계약' 버튼을 클릭해 계약을 체결하면 됩니다.","To use the service, you must complete email authentication.":"이 서비스를 사용하기 위해서는 이메일 인증이 완료되어야 합니다.","Today":"오늘","Top":"맨위","Total":"합계","Total My License":"내 라이센스","Total number of contracted institutions":"계약된 기관수","Total number of files":"총 파일 개수","Trash":"휴지통","True message":"True 상태 메시지","True/False":"True/False","Tutorial":"학습","Type a new message":"메세지를 입력해주세요.","Type your message.":"메세지를 입력해주세요.","tasks":"할일들","tel":"전화번호","text":"텍스트","thisproductwillbeestimated":"이 상품은 측정이 필요합니다.","title":"제목","to Login":"로그인","to read":"읽음 처리","to unread":"안읽음 처리","total":"총","trackno":"송장 번호","try again confirm email":"이메일 확인을 다시 시도해주세요.","try login":"로그인을 해주세요.","type":"타입"}
